[CSGO] 召集所有玩CSGO既連登仔

係唔係因為搵唔到人一齊排RANK而煩惱?

新開左個TG群

一齊搵返d香港人做隊友

利申:4粒星無玩跌到2粒

幫推

有無興趣一齊玩下咁阿

都係唔得

唔得喎巴打

寫住唔存在嘅

巴打加左我先